Тестовое задание.

Комментарии:
- Использован только чистый Selenium (без фреймворков)
- Тест должен содержать проверки. Тут они отсутствуют. Надеюсь, правильно понял, что цели что-либо проверить тут и не было.